---
title: Woensdag 9 Mei
date: 2018-05-09
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 9 Mei
Vandaag lieten we elkaars conceptschetsen aan elkaar zien en hebben we wat meer besproken over de inhoud van onze concept. Hoe gaat alles werken etc. Vervolgens heeft Indy de concept aan Bob uitgelegd en hij klonk enthousiast. We zitten op het goede pad, maar we moeten nog steeds de details uithashen. Voor de design rationale stelde Bob voor om het in de vorm van een krantenartikel te schrijven. Hier zal ik een andere keer mee beginnen. Ik ben begonnen met maken van wat schetsen voor schermen omdat ik de high fid prototype ga maken.